香港人開始後悔了

2014年，對假普選嗤之以鼻
2015年，本土意識抬頭
2016年，港獨思潮萌動

2017年，香港人受盡未能投票給心水特首曾俊華之苦，對於2014年所表現的傲慢姿態，開始後悔了

嘥氣，你以為薯片佬同林鄭會有很大差別?咪一樣是中方代表！
俾你宣布獨立好冇？

過半「提名」先到你選
仲要噉就一世
港豬真係港豬

香港人IQ全球第一